點睇英國政府將BNO身份最後面加左"citizen"字眼？

快啲delete NO會更好

只要立法將個c轉做大階
咪係一個正式嘅nationality class囉

靜靜地加入commonwealth army 唔得嘅

英國佬最中意玩依啲鬼祟野

自從宣布左5+1計畫就即刻加左citizen

靜啦

You are british

但係跟本唔個係citizen
鬼鬼鼠鼠唔知想點

就快直接轉BC, 以保護僑民為由從返遠東

世柒

要等國會過，涉及更改法律內閣話唔到事

20201011 德國聯署仲未到大直路

bno visa仲未有details
我諗一係今個月adsorb hong kong bill 直接平權
冇就等下個月出bno visa details

有野J住先

有無可能會係剩低唔夠10日就二讀既情況下Absorb做gov bill

absorb完咪可以再排期

I'M A BRITISH CITIZEN
As a British Citizen, British Overseas Territory Citizen, British Overseas Citizen, British Subject, British National (Overseas) citizen and British Protect Person, you're able to apply to join the Army.

無
而且一直都係連draft都無

世柒呢個推論錯唔哂
不過可能性低於50％

份Draft我諗最盡一個禮拜前要出俾公眾睇 即係16號前

因為當左你係半個自己人

推

分開咗啦，bno 還bno commonwealth 還 commonwealth

應該話 英國佬做野不嬲都係咁
永遠都係陰陰濕濕咁慢慢改
改改下就變正式

Hong Kong bill 過既機會低過1%
Bno visa details好似今個月底會出

而家過去都無咩用
因為政府部門好多都關左
分分鐘一月都未開番
有錢可以燒下
無錢要打工就NI都拎唔到 大家睇路

有citizen 差好遠，即係「公民」，英國出世叫British Citizen

以前BNO 係Nationals，只係「國民」

好似一直都係咁?

人地開後門靜靜地贏唔得既，係度要發大去搞到人地要改

呢啲唔算靜靜地啦
成個nationality class upgrade咗半格

冇野做可以參軍？

靜啦十幾年前bno冇人提個陣
去歐洲其他國家多數當你bc

依家係nationals (overseas) citizen

炒埋一碟即係點

國家海外公民

80後，勞損太多，唔打得，加入軍隊做炮灰得唔得

始終人地唔係正式改，個樣似慢慢同化upgrade

近幾年先改，以前好似係係灰色地帶，有d center 話得有d 話唔得

加左公民兩個字，地位點都提升左

其實真實唔係咁，我之前申請英國既公務員，你當係BBC或者home office. 佢見到你係BNO都即時reject.

我之前問左D HR，佢話依家個visa 係點都未comfirm，所以申請政府部門佢都係default reject BNO

英國國民（海外）公民

定英國公民（海外）

好似一直都得
之前先有個post樓主係BNO當兵

我都係因為睇過個post先記得

好！
人哋做嘢認真
唔係語言僞術

香港人把口真係臭到無人有

世澤兄話晒係少數由頭到尾立場堅定既人

咁都比同路人跟5毛用既名標籤佢

證明5毛有價值

我有現實朋友都係，係要標籤佢

Alistair Carmichael
我5月尾send過個email 俾佢問個bill嘅內容
到而家都唔覆

係可以 但係要你住夠三年

世7加油

咁多年 佢都咁堅持

冇bno

British Overseas Citizen都有Citizen，咁又點

n 係 nationals, 佢哋本身本地人係British Nationals, 所以唔使刪N

其實算係全個了
又畀BNO去參軍
早兩日有巴打入border時
個黑人都話”No, you are British!”

只係人哋畀你去住，同你未算太熟，有啲生埗
所以就5+1咁慢慢接受你

踢波嘅話都當本地球員唔計外援

係即時reject

你喺嗰邊住左機耐

又想做蠢老鼠

只要你check 冇visa 所有application 都即時reject

依一D係種族

You are british You are british You are british You are british You are british You are british You are british You are british You are british You are british You are british You are british You are british You are british You are british You are british You are british You are british You are british You are british You are british You are british You are british You are british You are british You are british You are british You are british You are british You are british You are british You are british You are british You are british You are british You are british You are british You are british You are british You are british You are british You are british You are british You are british You are british You are british You are british

想考officer但住三年就超齡
如果平權就應該冇呢啲限制?

BOC係另一樣野嚟
學世柒話，點解英國唔俾BOC你要俾BNO你
呢個係值得諗既問題

我HKer，只係想apply UK home office

個comment 好暖

居住要求係同vetting有關 就算你係BC都要住夠一年幾先 而bno就要3年
好奇怪政府個網無講到要幾耐 反而minister of justice有講

內閣想的話，其實幾時都可以

你都識講你無right to work，點請你

officer係5年

香港人不嬲係咁
對人唔對事